[學術]整音響整耳機用含銀（e.g.10%）焊錫分別大唔大?

如題
平焊錫10幾蚊
含銀4%-10%成幾舊水到成千蚊都有

分別係點，係咪高頻有分別?

利申:耳殘

成有銀牙銀牙聲

冇分別
平時用開WBT 3.5%

去鄉土問既話
就會有班呀叔答 有好大分別

用含撚線不如用63/37 eutectic solder

去76post問啦試下

留名學野
利申airpods加homepod

心理音質提升

阿叔愛含撚